西甲衝出歐洲 踢到美加

【體育】西甲賽會與Relevant Sports公司達成了合作協議，今季部分西甲賽事將會空降美國或加拿大進行，旨在北美洲進一步推廣足球運動。

過往要現場觀看巴塞隆拿對皇家馬德里的西甲聯賽大戰，觀眾非置身於西班牙不可，但從今季起，在美國或加拿大亦有機會看到西甲賽事，事關西甲賽會跟以美國為基地的跨國體育娛樂公司Relevent Sports達成了15年協議，將會安排部份西甲賽事空降於美加上演，進一步在北美洲推廣足球運動。

Relevent Sports主席史提芬路斯（Stephen Ross）說：「此獨特關係為數以百萬計的北美球迷創造出新機會，讓他們體驗世界最激情、最刺激和最高水平的足球。」

西甲會長著泰巴斯（Javier Tebas）則說：「我們致力增強全世界對足球的熱情，這項開創性的協議，肯定令美加對於具競爭賽事的普及性，帶來重大影響。」

至今合作雙方仍未透露第一場美加舉行的西甲賽事，會在何時何日或會有哪支球隊會參與，但英國《鏡報》指出，首場比賽將落實於今季內進行，最大可能是上演對碰的兩支西甲球隊，將會是巴塞與皇馬。

圖片來源 : ©AFP

買左季票D人點算?

既然係主場季票, 唔係主場踢緊係唔包

買咗季票冇得睇打比，皇馬巴塞球迷暴動都似

西甲可能無諗過

搞起左美國足球 成個歐洲最慘會是西甲

點解唔係中國踢

習大應該要科水

搞得起一早搞起咗啦

基羅納 vs 華歷簡奴

意甲場垃圾盃決賽都係中國踢

早幾年好似有傳比西超杯中國

殺到英美澳奧加

香港又買場曼聯對猁物浦得唔得

遲哂啦 撚有人睇咩 c朗都冇踢皇馬

哈狗對卡狗照殺

戲碼好吸引

戇撚鳩

做乜鳩

幾時衝出宇宙